覺唔覺得食迴轉壽司放個蓋喺其他壽司上面嘅人好冇品？

食食下見到隔離枱放個蓋喺另一碟壽司度

明明後面就係放蓋個架
見到兩個蓋就冇胃口

迴轉肺炎

支那基因

所以我食完舊壽司之後會將隻碟連埋個蓋擺返上條帶到

食完件魚生將舊飯連碟擺返落條帶度

D蓋其實係味一日洗一次？
除非太污糟用唔到

點解你覺得會洗